[再見牙朗]皇家馬德里球迷吹水區(145)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

點解咁快負皮我

未正式走喎

sor咁開過

走llm

《新聞報》：皇馬現在想要1.5億歐元

◆

基斯坦奴·朗拿度從皇家馬德里轉會祖雲達斯看起來似乎只是時間問題，昨天出版的《新聞報》表示，皇馬希望從C朗的轉會中得到1.5億歐元歐元，這是目前祖雲達斯必須解決的一個問題。

該報導稱，佩雷斯對C朗和他的經理人佐治·文迪斯處理未來的方式並不滿意，這讓他決定不讓球員以他們預想的1億歐元價格離開。

“佩雷斯要求1.5億歐元的轉會費，接近他的消息人士稱，在價格沒有達到1.3億歐元之前是不會開啟談判”，《新聞報》稱。

儘管這個變故似乎拖慢了祖雲達斯希望盡快簽下C朗的意願，但據稱祖雲達斯對於他們簽下5次金球獎得主保持樂觀。祖雲達斯仍有絶對的信心，讓基斯坦奴·朗拿度穿上斑馬軍團的球衣。

200m 大鳩佢益

負皮

我開過？

負皮你is ok
當燈下牙朗囉

亂9咁黎 皇po質素日趨下降

再柒都見過

打毗

正皮數急升

皇馬取消與普埃布拉的熱身賽

◆

祖倫·盧柏迪古的球隊在新賽季的首次亮相將會推遲，原訂於7月28日進行的皇馬與普埃布拉的比賽被取消。

由於雙方球會未能就這場比賽的出場費達成一致，皇馬不會在今年夏天前往墨西哥。

按照新的計劃，皇馬將在馬德里恢復後直接飛往美國，參加在美國進行的三場國際冠軍盃的比賽，從8月1日起，對手將分別是曼聯、祖雲達斯和羅馬。

渣架

果然發現分身

十個分身不如一個世清